無否決權開心啦?

焦土正死on9

廿三條過半數就過到
唔使2/3

講清楚啲無咗咩野否決權

咁快出黎屌票

羊onQ咪一樣唔去投票

無左咩否決權咁撚把炮?
23條? 國歌法? 本來就無否決權，泛民對於呢啲法案既武器係拉布同靠建制派偷懶唔開工。
但拉布講緊要靠議事規則，不過議事規則神撚早DQ議員時改撚左，都改撚完，你有否決權都無用。

呢大半年已經冇否決權啦 傻閪

尋日已經開始屌緊喇

下次唔好剩係喺連登屌
係條街屌票效果可能好 d
可以搵埋熱狗幫手
佢地都好有經驗

你知唔知咩係否決權啊on9仔，原句送返比你

23條本地立法同埋國歌法係政府提交嘅議案，立法會全體議員過半數就可以通過
三份之二通過嘅係重大立法例如修改基本法彈劾行政長官罷免議員之類

半數否決權販民自97以來從來都未有過

係呀
泛民完成歷史任務
可以收皮

五毛D wade好心你咪衝出嚟柒啦

否決你班賤種販民每個月呃十皮嘅權
香港市民仍然有

又搵野瀨
焦土派咁勁新東就唔會贏啦

有d咩法案係2/3，分組過半？

快過除避孕套

借問聲分組點票否決權有咩咁不大了呀戇鳩仔

真係屌你都廢事，揸撚住個淨係否決到議員議案嘅否決權就覺得穩守底線呀弱智
販民咪淨係識得用呢個雞肋權恐嚇啲市民囉
三份二重大議案除咗政改你話比我聽近呢十幾年有無用多過一次呀?
就算販民全取6席有乜野議案係政府法案係通過唔到㗎?
屌你老母淨係識得講三份二否決，連個否決點用咩時候用有無用都唔知就衝出嚟柒
返去讀下新聞讀下立法會組成辦法同功能先出嚟吠啦戇鳩仔

重大立法事件

政改，即係修改基本法，彈劾行政長官，罷免議員

議員議案知唔知係咩呀戇鳩仔，即係議員動議用特權法嗰啲呀
咪如你所願否決晒啦戇鳩仔

答漏咗，分組點票係議員提出嘅議案，例如用特權法查案嗰啲

有分組點票否決權又如何
到頭嚟因為呢樣嗰樣借口冇去投票結果咪又咪係一鳩樣
晒氣啦